頭先去買M記柒住走🥺

星期日朝早打牌 打完去M記買野返屋企食

我 : 兒童餐 麥芝蛋 熱豬 薯條 要可達鴨 跟住要多個魚柳包
M記妹 : 魚柳包 單買?
我 : 哦..係呀 單吊
空氣 : .........

拎完餐9秒9走 屌

閱

咁叻仔呀

車迷得罪你?

唔係叫傻鴨？
唔熟

可達鴨先係正名

單吊? 對碰? 卡窿? 偏章?